Gogx定p記？

有sale屎開價錢差唔多，有冇師兄比較過？

Goxi近排唔係幾掂咁 成日有新聞欠租
以前揀goxi就係聽日講人無咁hard sell先去
結果去用跑步機都有人過泥sell野 ma差煩
我多數大大聲叫佢地收皮
但成個mood都已經無曬 好L憎